[突發] 哥圖爾斯 使出足球小將絕技救波

話樓主唔係朗迷兼鍠迷都冇人信

咪又係輸波